點解針對啲黑警嘅超合作/不合作運動全部冇晒？

咩見人亂過馬路，違泊就報警果啲。
佢哋依家beat都唔使行，仲輕鬆咗

大家攰嗱？